大家為咗盒口罩肯付出幾多

[member]我幫個frd含[/member］

.

咁呢度又夠你付出幾多